{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-28",
        "domain": "레포츠",
        "title": "밀양VIP오토캠핑장"
    },
    "text": "VIPオートキャンプ場は美しい山と澄んだ渓谷に囲まれた自然の中のキャンプ場です。 ペンションとバンガローキャンプ場で構成されたキャンプ場は、20余りの破砕石サイトを持っており、サイト空間に余裕があり、テントを楽に設置することができて良いです。 電気配電箱は6~8サイトが一緒に使用するため、30Mリール線を準備する必要があります。 きれいなトイレはスペースが十分あるので待たなくても便利で、広くてきれいなシャワールームはお湯もよく出ますが、パウダールームが別にあっていいです。 最新施設の流し台はお湯を一緒に使うことができるので油のついた器を洗うのに良く、男女シャワールームとトイレが分離されています。 売店があり、簡単な生活必需品を購入することができますが、車で5分の距離にコンビニやスーパーがあり便利です。 小型犬同伴入場が可能ですが、必ず首輪を使わなければなりません。 周辺の観光地としては、美しい嶺南アルプスの風景と調和している密陽ダム、山と水の躍動感をそのまま生かしてくれる美しい景色を誇る丹頂川、様々な造形物と野生草花園がある生態公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "VIPオートキャンプ場はどのような自然環境に囲まれていますか？",
            "answer": "VIPオートキャンプ場は美しい山と澄んだ渓谷に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "VIPオートキャンプ場はどのような施設で構成されていますか？",
            "answer": "VIPオートキャンプ場はペンションとバンガローキャンプ場で構成されています。"
        },
        {
            "question": "VIPオートキャンプ場には何サイトのキャンプスペースがありますか？",
            "answer": "VIPオートキャンプ場には20余りの破砕石サイトがあります。"
        },
        {
            "question": "VIPオートキャンプ場ではテントを楽に設置することができますか？",
            "answer": "はい、VIPオートキャンプ場のサイト空間は余裕があり、テントを楽に設置することができます。"
        },
        {
            "question": "VIPオートキャンプ場の電気配電箱は何サイトが一緒に使用するのですか？",
            "answer": "VIPオートキャンプ場の電気配電箱は6~8サイトが一緒に使用します。"
        },
        {
            "question": "VIPオートキャンプ場のトイレはどのような状態ですか？",
            "answer": "VIPオートキャンプ場のトイレはきれいでスペースが十分あります。"
        },
        {
            "question": "VIPオートキャンプ場にはシャワールームがありますか？",
            "answer": "はい、VIPオートキャンプ場には広くてきれいなシャワールームがあります。"
        },
        {
            "question": "VIPオートキャンプ場の売店では何を購入することができますか？",
            "answer": "VIPオートキャンプ場の売店では簡単な生活必需品を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "VIPオートキャンプ場では小型犬を連れていくことができますか？",
            "answer": "はい、VIPオートキャンプ場では小型犬同伴入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "VIPオートキャンプ場の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "VIPオートキャンプ場の周辺には密陽ダム、丹頂川、生態公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 481
    }
}